女朋友生日

有咩禮物推介
筆直5000大元

條女有左就慳啲洗食餐飯算啦

出少D膠post啦...

食客們發出陣陣嘲笑，還有人模仿奶牛的叫聲。

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

成班提子我有錢洗係女到